五毛狗真係好鍾意 唔好以為香港可以獨善其身

成日洗腦香港人 將支那同香港講成係命運共同體一撚樣

成撚日想嚇怕香港人 等香港人反共都驚

怕港獨

,,